好想同連登仔瘋狂鳩up

來吧

冇野好講

我地唔想

你好撚臭

How are you?